(非利迷)利物浦贏你疤塞 巴塞真係自己攞黎衰

(非利迷)
睇完今場波 巴塞出局真係自己攞黎
輸鬥志輸氣勢 睇得出利記想入決賽個決心幾大
個個走多步 失左球權就搶
相反你巴塞個個行行企企氣定神閒
唔講以為贏緊30-0
更加證明足球係講團體嘅運動
加埋主場氣勢 晏菲路幾萬個球迷打氣
完全比人技術性擊倒 抵利物浦晉級

鳩普最掂真係灌輸到隊波啲拼勁
好撚痴線次次都食撚哂春藥咁班波
你屌佢戰術唔變又好 冇plan b好
佢令到班波精神面貌真係唔同哂痢啲前幾年啲人有幾可咁